
                      “Mientras que es un poco menos divertida que su predecesora, Dando la nota: Aun más alto es una secuela digna en el tono, incluso cuando sentimos que la historia está demasiado rellena con montajes.”
        
            